終章就係做好自己

一堅持每一天革除身邊的問題
二民間做得越好
三公權越來越縮
四更快成人間天堂不必再移民

1
(趕走外資)一人一簽聯署鬧外資如IKEA叫佢收回代理權 等香港的中国人共享大灣區只能用國貨支持政府

2
(新戰線)齊做登報師眾籌係蘋果登文宣/國際線新聞 黎智英可以搞個網上小額登廣告系統，每周將投稿放上網，支持者比錢投票，一周後用集資的錢登最多人選的文宣
撐蘋果儂牆

3支持政府制裁反中團體 唔比政府生意佢做
政府唔租美資樓 唔用美國貨 唔用美國錢 唔用美資銀行

4統治地球建立港人投資歐美習慣 公開制訂宣揚投資歐美股債ETF清單 所有投資本錢全投買起歐美

5訂閱良心傳媒等歐美知道香港係更自由容許反共聲音

唔好再傻豬豬用自己張卡同網上銀行

6提倡各政府儲蓄社捐款支持大陸賑災及本港社福機構老人院

呢個世界只有少數地方有文化-財務-政治自由，因為大部分人都唔努力，只有少數人嘗試及堅持，成為少數可繼續生活非掙扎求存的自由人

努力填滿藍色不造人間地獄係每個人的當然使命